哇屌你老味，某新任區議員真係陀衰家架喎

一出櫃話自己係獌狗就搞到隊波又行返衰運

唔見得之前曼聯好得幾多囉

咪撚戇鳩啦六隊

之前兩連勝

好波

冇錯字

EPL 24-11-2019 Sheffield United 3 : 3 Manchester United
聯賽唔計，六隊又然

獌不嬲垃圾

On9 有行過好運咩

呢日佢當選唔計，再之前兩連勝

垃圾 即係垃圾

佢令法賓奴傷左

出櫃

當選唔計

On9仔

兩連勝勁到

係

咁利記咁多不敗又點計。